同個ex分咗手6年，近排鳩痕，搵唔搵返佢好？

btw, 嗰陣係我玩厭飛咗佢追第條女

收皮啦

唔好害人哋啲仔女啦！

搵啦 你有需求 佢有需求 可能佢都分左手西痕呢

唔使戴套好過叫雞囉

我有錢佢冇

嘩笑左，笑埋右

Dllm
咪撚再害人

佢有冇仔先

佢住公屋，我住海景私樓
可以俾我當玩具玩係佢榮幸

海景=trash
奸商技兩
又當女朋友係G

唔知
唔重要啦
玩下啫

有冇戴開套

嗰陣冇屌到

咁都叫玩厭

玩具唔等於雞

I mean 個人

去馬扑啦

等我搵佢先

屌你啦

分嗰陣有冇鬧到你個ex跪喺度？

我心痕成日諗住另一個人

你有仔？

同ex互射左幾多次？

係

咁你諗住邊個？

唔撚搞基

你

叫雞啦係時候

叫雞啦

有鬧到佢喊

呢個連登廣告啱你

唔好玩感情

乜ching都會認真回？

我不嬲正經

咪撚cap廣告屌你老母
P牌識唔識規矩？

世界變了

咁呢個唔係p牌o唔ok

弱智懶有趣

師兄咁正人君子都鳩痕啦，有咩唔會變

你係第一個讚我正人君子嘅人

咁佢同你扑嘢你會俾錢佢洗？

唔會

咁咪係囉 你有冇錢關佢咩事

【明白了】當黃店老板負債八十萬跳樓，而黃絲電妓月入十幾萬上樓。

連登好多仇女
個樓主係五毛
但係都有幾個垃圾中計

但係你支持patreon啲女？

Nope 果啲係雞

但係我好唔鐘意人哋攞雞嚟代表全部正常女仔

勿認真😂
佢地有啲連女仔手都冇拖過🤣

17歲做ptgf真係醒目女

毒撚錢好呃

我總係感覺好女仔就會好命係屋企人呃左我

你宜家好命苦咩？

好命苦～～